追風箏一對傻瓜

張敬軒太正

佢作詞?

愛到愁雲傷疤 發覺信仰有偏差